「注意！」「重要！」我地既目標「置頂」

點解要盡快處理元朗問題?

1.市民對示威者既支持
問題：本身有大量藍絲同游離派支持黑警

好處：由於黑警同黑社會勾結，證明左市民唔會再相信呢個紀律部隊，當示威者處理到元朗黑社會問題，本身撐警既人都會轉去支持示威者，因為警察唔保護市民，而示威者係為人民發聲。

2.腹背受敵問題
問題：如果再黎多次兩邊攻擊人手會分薄左，係中上環打緊既手足會冇後援，反而其他手足會衝曬去恐襲既地區，導致前無退路後有追兵既局面，有啲想發夢會唔知去邊到幫手好。

好處：處理左元朗班黑社會，會令到冇黑社會再敢收錢同黑警勾結，同埋冇左兩面戰線既問題，可以放心增援前線，唔會再有發夢唔知去邊到幫既問題。

3.勇武人手不足
問題：由於仲有好多人淨係想做和理非，導致有時候勇武人手唔夠。

好處：由於元朗呢單野激起左民憤，有啲本第和理非既都想轉為勇武，可以藉住反恐行動，強化佢地勇武既心，同埋可以增加勇武人手。

反恐元朗總結：透過呢單野可以吸納支持者，解決腹背受敵，為勇武注入新血，我地到時就唔會係比人打，而係遍地開花。

中環36槍問題?

我地有以下唔同既方式可以做：

b]1.係各大網絡平台上發佈[/b]
問題：元朗單野令到人心惶惶同憤怒，所以大家既焦點自然會去曬元朗到。

好處：將36槍無預警下開槍同橋上追擊既事跡比曬所有網絡平台及媒體宣揚出去，令到所有人知道唔係淨係得元朗既問題。

b]2.籌備下次大遊行日期[/b]
好處：由於比全世界都知到警黑勾結，所以我地會有大量既戰友會出黎，同埋會有新血注入勇武派，要盡快製定日期同升級軍備，務求下次唔會比佢地理黑警係橋上追擊。

臨時立法會
我地需要製定臨時立法會既目標同方向：

b]1.組織各區自衛軍[/b]
問題：由於黑警連普通市民都唔理，冇人去負責香港市民既安全。

好處：令到各區唔會比黑社會同減低各區犯罪問題，加強市民支持示威者既心，亦能迅速拯救想輕生既手足。

光復香港！
時代革命！
兄弟爬山！
切勿分化！

兄弟手足幫手推

推

推到上熱門啊

我知大家都想所有人唔好淨係開注元朗單野

推啊各位手足

同意但 727但唔想主動攻擊牛屎，如果唔係就會俾佢哋拉落同一個 level，但俾人搞就一定全力反擊

推啊

推比所有人知

一個人推好辛苦架

推1

1

2

3

4

5

6

7